TG谷招人啊

日日喺屋企無嘢做
不如入吓TG谷識朋友傾吓偈
我哋歡迎任何嘅新朋友加入
有興趣可以填一填份google form
好快會有人聯絡你㗎喇

死link

入呢度吖

留名

呢個咩群組嚟㗎？搞到我個仔三更半夜都唔瞓覺